認真，係呢一刻只有美帝先會幫到中國

只要維尼打比trump 答應trade deal同比香港真民主，trump一定肯派人來幫

無藥可救

建議核平支那

點幫？疫苗？大陸要造幾億支先夠用喎，而且都要時間，其實冇人幫到！

聯手派人同物資建造隔離營，提供醫護人員同設備
疫苗就無可能架啦，但至少有設備大部分病人可以靠抵抗力
歐美果陣醫沙士都係叫抵抗力，用藥最多減輕病症唔會強行醫

成個湖北崩潰咗喎
做幾多支先夠
14億人口

講真,唔幫好過,你唔撚痛班人係唔會醒

而家點救

個肺炎好似山火咁要燒晒啲樹先會停

傻啦 中共習總點撚會叫美帝入中國幫手
死一半中國人都唔撚會

佢咁要面就算啦，宜家全世界等佢開聲認低威

冇so美帝彩你都有味

推上去重要野！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

寧願唔要民主

但求亡共亡國 滅種滅族

幫完中國又會反檯, 不了

所以要答應trade deal同民主化香港

諗起中國人笑澳洲大火
原來今日發現自己係呢場大火既樹

人手, 人材, 技術

鬼国自己隱瞞疫情

天滅中共....

免費一粒核彈,完美處理最大疫區
為全人類未來著想

割讓香港可以考慮

小學雞雜總，面子大過天
核平武漢都唔會放棄香港

Rocket launch to China